收一部$1000以下既iphone7+ / 6s+

自己戈部爆曬mon用唔到
想收部$1000以下 最緊要電同功能ok
好窮 已經無錢換新機 唔好叫我買ip11
有既pm / leave tg

搵佢幫下手？

幫位義士整番好iphone 6s無顯示（免費幫各位手足整iphone)

6S會買到 7+難啲

iPhone 6 Plus 64GB要唔要

Thx絲打！！！

留tg

好過無

手足 有次跌爛咗個mon 用唔到手機 部iphone 咁就冇咗 又唔想轉android 錢都差唔多用晒 用住3310 d fd 先

推

有愛

Push

IPhone 6s 要唔要

6s 32 g要唔要